哨兵 求推介 望遠鏡

如題 有無型號/店舖推介，驚遇黑店，學生仔無咩錢，希望大家可以推薦性價比較高既

自推

再推

p牌推唔郁

推

有心都好好啦

Budget 100-300左右

我喺迪卡儂買 好似2xx

先幾日新填地街附近買左 $2xx-5xx 都有好嘢
日本仔公司嚟， fb page 有講話多咗客問

有無推薦型號好用

我都係叫佢介紹$500左右咋

同接受到嘅size啫 口徑25mm輕便啲 大口徑就唔夠光都睇得清

倍率一定係8或者10 ，倍數太多隻手唔定睇到眼花

市區空氣長期唔好，點都有啲矇
睇犬係求睇到就得 唔洗要超高清啦
我係預行山都用嚟玩所以無要最平$240果隻

今日出去搞定佢先

民間制裁分級制度